<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_MechanicalOptimization.label>Механічна оптимізація</ATR_MechanicalOptimization.label>
  <ATR_MechanicalOptimization.description>Стандартизація сама по собі не вирішить всього - подальший прогрес зажадає революції ефективності і точності. Необхідно буде розробити нові стандарти оптимізації, точності та можливостей. Після досягнення більш дикі ідеї людства потрапляють під досяжність.</ATR_MechanicalOptimization.description>

  <ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.label>Розширені заміни фреймворку</ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.label>
  <ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.description>З появою оптимізованих дизайнерських і конструктивних прийомів відкривається велика різноманітність нових можливостей для удосконалення каркаса. З більшою спеціалізацією та вищою якістю, ці фреймворки є спеціально створеними, а не загальними рішеннями.</ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.description>

  <ATR_RepairOptimization.label>Оптимізація ремонту</ATR_RepairOptimization.label>
  <ATR_RepairOptimization.description>Оптимізація для ремонту стимуляторів повинна дозволяти значно збільшити швидкість відновлення і шанс на успіх роботи в механічних агрегатах. Якість цих стимуляторів можна порівняти з якістю медицини гліттерсвітів - в цьому відношенні їх здатність мало чим відрізняється від менших цивілізацій.</ATR_RepairOptimization.description>

  <ATR_T3Androids.label>T3 андроіди</ATR_T3Androids.label>
  <ATR_T3Androids.description>Андроїди третього рівня відзначаються своїм масштабом і величезними можливостями. Карликові люди на середній висоті 7-9 футів - необхідні для утримання величезних необхідних ресурсів для експлуатації - і страхітливі як силою, так і гостротою, ці одиниці є чіткими еволюціями людського дизайну.</ATR_T3Androids.description>

  <ATR_CommunicationOptimization.label>Оптимізована комунікація</ATR_CommunicationOptimization.label>
  <ATR_CommunicationOptimization.description>Для того щоб розширити потужність мережі зв'язку і підготуватися до централізованої хост-системи, повинна бути розроблена оптимізація реле зв'язку і систем, які ними керують.</ATR_CommunicationOptimization.description>

  <ATR_CoreAssistants.label>Основна допомога</ATR_CoreAssistants.label>
  <ATR_CoreAssistants.description>З придбанням належних виробничих можливостей і сильної схеми стандартизації, досягнення в якості механічних деталей тепер в межах досяжності. У всіх головах андроїдів є вільне місце, в першу чергу для захисних підкладок - просунуті спеціалізовані чіпи могли б зайняти частину цього простору.</ATR_CoreAssistants.description>

  <ATR_SurrogateOptimization.label>Оптимізовані сурогатні протоколи</ATR_SurrogateOptimization.label>
  <ATR_SurrogateOptimization.description>З великим прогресом як у виробничих можливостях, так і в оптимізації протоколів, цілком може бути можливим розробити метод, щоб органіка як ставала, так і використовувала сурогати. Це революційний потенціал, але такий, що загрожує морально-етичними проблемами. Це межа, яку не варто перетинати?</ATR_SurrogateOptimization.description>

  <ATR_ServerOptimization.label>Оптимізація сервера</ATR_ServerOptimization.label>
  <ATR_ServerOptimization.description>Оптимізація серверів для простору та корисності коштує дорого, але обіцяє внести революційну експансію в генерацію розуміння колонії. Поєднуючи зберігання та генерацію, ці сервери можуть зробити старі моделі застарілими.</ATR_ServerOptimization.description>

  <ATR_T4Androids.label>T4 андроіди</ATR_T4Androids.label>
  <ATR_T4Androids.description>Андроїди четвертого рівня відзначаються володінням ядром персони ШІ. Володіння такою річчю значно зменшує потребу в просторі і, отже, розмір і вагу. Хоча його можливості за своєю суттю не перевищують можливості третього рівня, його ядро персони, безперечно, надає переваги.</ATR_T4Androids.description>

  <ATR_SkyMindCore.label>Ядро SkyMind</ATR_SkyMindCore.label>
  <ATR_SkyMindCore.description>Вершина дослідження механічної та свідомості, теоретичне ядро суперкомп'ютера, здатне постійно зберігати, зберігати, відтворювати та дозволяти повне використання свідомостей, знаходиться в межах досяжності. Це неймовірно дорого, але пропонує проблиск безсмертя. Придбати та умовити таку кількість осіб ШІ грати в няню та господаря буде важко. Знайти ванометричні силові елементи, необхідні для збереження надбудови в безпеці та ізоляції, може бути однаково важко.</ATR_SkyMindCore.description>


</LanguageData>