<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_MechanicalStandardization.label>Механічна стандартизація</ATR_MechanicalStandardization.label>
  <ATR_MechanicalStandardization.description>Для того, щоб досягти стану послідовної якості та кількості масштабування, необхідно встановити стандарт виробництва та обслуговування. Android-пристрої бувають у величезній кількості стилів і дизайнів - стандартизація деталей колонії буде критично важливою для успіху в механічних сферах.</ATR_MechanicalStandardization.description>

  <ATR_MassCharging.label>Зарядна станція</ATR_MassCharging.label>
  <ATR_MassCharging.description>Для того щоб максимізувати зарядку і ефективність простору для промислових застосувань, повинен бути розроблений ефективний спосіб зарядки ряду механічних агрегатів одночасно. Невеликий порт зарядки, який може заряджати 8 за раз, може виявитися необхідним для розширення.</ATR_MassCharging.description>

  <ATR_InterchangeableParts.label>Змінні деталі</ATR_InterchangeableParts.label>
  <ATR_InterchangeableParts.description>Стандартизація конструкцій, вузлів і методів складання дозволяє стандартизувати деталі, а значить, і взаємозамінність. Присвятивши ресурси розробці легко замінних деталей, що оновлюються, відкриє нові шляхи для спеціалізації та підвищення ефективності.</ATR_InterchangeableParts.description>

  <ATR_MilitaryBiomimetics.label>Військова біоміметика</ATR_MilitaryBiomimetics.label>
  <ATR_MilitaryBiomimetics.description>Ітеруючи корисну біоміметику, це дослідження заглиблюється у військові застосування. Значно складніше, ніж копіювання простих одомашнених сільськогосподарських тварин, мілітаризація може призвести до мініатюрних ройових дронів, механічних гончих або більш експериментальних пристосувань.</ATR_MilitaryBiomimetics.description>

  <ATR_StandardizedCommunications.label>Стандартизовані комунікації</ATR_StandardizedCommunications.label>
  <ATR_StandardizedCommunications.description>Стандартизація технологій зв'язку та цифрової присутності дозволить створити базову лінію для мережі підключених механічних вузлів та пристроїв. Поява теоретичного хмарного середовища, що з'єднує ці свідомості та пристрої, може дозволити великі можливості для розуміння спільного досвіду, безпеки або віддалених атак на ворожі спокуси. Все починається з інфраструктури.</ATR_StandardizedCommunications.description>

  <ATR_MechanicalStimulators.label>механічні стимулятори</ATR_MechanicalStimulators.label>
  <ATR_MechanicalStimulators.description>Хоча механічні агрегати в значній мірі не стурбовані плином часу і тому не стурбовані ефективністю його використання, бувають випадки, коли ефективність в конкретний момент є критичною. Витратні короткострокові стимулятори можуть виявитися корисними в ці моменти.</ATR_MechanicalStimulators.description>

  <ATR_AdvancedMechParts.label>Вдосконалені механічні деталі</ATR_AdvancedMechParts.label>
  <ATR_AdvancedMechParts.description>З придбанням правильного виготовлення та сильної схеми стандартизації, досягнення в якості механічних деталей тепер в межах досяжності. Ці деталі будуть функціонувати значно краще, ніж заводські стандартні еквіваленти, залишаючись в межах розумних оцінок витрат.</ATR_AdvancedMechParts.description>

  <ATR_MechanicalFrameworks.label>Основні заміни фреймворку</ATR_MechanicalFrameworks.label>
  <ATR_MechanicalFrameworks.description>Каркас механічного агрегату є його найбільш помітною особливістю, так як він цілком буквально утримує все шасі разом. Базові модифікації можуть призвести до значних успіхів у широкому спектрі конкретних завдань, але вимагають виконання однієї конкретної модифікації за раз.</ATR_MechanicalFrameworks.description>

  <ATR_MechaniteAssistedRecovery.label>Механіт сприяв відновленню</ATR_MechaniteAssistedRecovery.label>
  <ATR_MechaniteAssistedRecovery.description>Самі по собі компоненти і запасні частини можуть практично ідеально імітувати оригінальні деталі і усувати більшість пошкоджень. Включення механітів дозволить викорінити такі слова, як "майже" і "більшість", оскільки навіть в руках посередньої механіки механіти значно покращать результати ремонту та експлуатації.</ATR_MechaniteAssistedRecovery.description>

  <ATR_T2Androids.label>T2 андроїди</ATR_T2Androids.label>
  <ATR_T2Androids.description>Андроїди другого рівня відзначаються найнижчими характеристиками, необхідними для повної сапієнції. Найпоширеніший андроїд виробляється, він широко розглядається як новий вид, відмінний від людства. При цьому колонія переступить поріг механічної автономії - чи готові ми до того, що буде далі?</ATR_T2Androids.description>

  <ATR_RemoteControlProtocols.label>Протоколи дистанційного керування</ATR_RemoteControlProtocols.label>
  <ATR_RemoteControlProtocols.description>За допомогою стандартизованих методів зв'язку між хостами теоретично можна розробити основу для віддаленого управління так званими сурогатними тілами. Технічні обмеження перешкоджають органічному залученню до цієї послуги через відсутність ефективності та універсальних органічних застосувань, але це може виявитися революційним для механічних агрегатів.</ATR_RemoteControlProtocols.description>


</LanguageData>