<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Insight Assistant -->

  <ATR_InsightAssistant.label>Інсайт-асистент</ATR_InsightAssistant.label>
  <ATR_InsightAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник спеціалізується на ідентифікації, категоризації та застосуванні нових ідей та можливостей для навчання в будь-якій галузі, з якою обробляється основний інтелект. Він також здатний самостійно генерувати нові теорії та допомагати в дослідженнях.</ATR_InsightAssistant.description>


  <!-- General Assistant -->

  <ATR_GeneralAssistant.label>Генеральний асистент</ATR_GeneralAssistant.label>
  <ATR_GeneralAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник свідомо неспеціалізований, натомість володіє виділеними процесами для широкого кола завдань. Це призводить до величезного збільшення швидкості, з якою може бути виконано будь-яке завдання, де якість є проблемою - це дозволяє основному інтелекту зосередитися на якості, в той час як він обробляє менш складні деталі.</ATR_GeneralAssistant.description>


  <!-- Combat Assistant -->

  <ATR_CombatAssistant.label>Бойовий помічник</ATR_CombatAssistant.label>
  <ATR_CombatAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник спеціалізується на сценаріях бою та аналізу загроз. Ця фішка, здатна автономно виявляти тактичні можливості та пропонувати реакції в режимі реального часу на вхідний вогонь на полі бою, ця фішка широко вважається відповідальною за історії механічних бойових підрозділів, що робить тактичних аналітиків та командирів застарілими.\n\nОднак постійний тактичний аналіз помічника виснажує ефективність роботи.</ATR_CombatAssistant.description>


  <!-- Mechanic Assistant -->

  <ATR_MechanicAssistant.label>Асистент механіка</ATR_MechanicAssistant.label>
  <ATR_MechanicAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник спеціалізується на інженерно-механічних завданнях. Володіючи великою бібліотекою підпрограм для оптимального проектування та створення деталей, а також встановлення, ремонту або їх зміни, такі мікросхеми часто заборонені у світах з міцними механічними союзами, щоб запобігти повному домінуванню галузі спеціально побудованими машинами.</ATR_MechanicAssistant.description>


  <!-- Construction Assistant -->

  <ATR_ConstructionAssistant.label>Помічник будівельника</ATR_ConstructionAssistant.label>
  <ATR_ConstructionAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник спеціалізується на архітектурних і будівельних завданнях. Поглиблений архів точних характеристик будівельних матеріалів, інструментів, практик і стилів гарантує, що підрозділ має всю інформацію, яка може знадобитися при підході до завдання. Автоматичні підпрограми для вимірювання, обстеження та аналізу фізичних об'єктів та просторів також дозволяють швидше проводити розрахунки щодо розміщення, сили та безпеки.</ATR_ConstructionAssistant.description>


  <!-- Excavation Assistant -->

  <ATR_ExcavationAssistant.label>Помічник з розкопок</ATR_ExcavationAssistant.label>
  <ATR_ExcavationAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник спеціалізується на оптимізації ідентифікації мінералів, категоризації та видобутку. Архів розуміння мінеральних і матеріальних властивостей дозволяє набагато точніше і ефективніше проводити гірничі роботи, що призводить до значного підвищення врожайності і експлуатаційних потужностей. Автономні підпрограми також оптимізують процеси технології екскаваторів, таких як глибокі буріння.</ATR_ExcavationAssistant.description>


  <!-- Victual Assistant -->

  <ATR_VictualAssistant.label>Помічник віктуала</ATR_VictualAssistant.label>
  <ATR_VictualAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник спеціалізується на переробці і приготуванні органічних речовин, а саме продуктів харчування і лікарських препаратів. Безліч автономних підпроцедур у поєднанні з величезною бібліотекою посилань на природу, склад та поведінку органічних речовин, розроблених з акцентом на їх належне використання, забезпечує високоякісні речовини з мінімальними відходами.</ATR_VictualAssistant.description>


  <!-- Cultivation Assistant -->

  <ATR_CultivationAssistant.label>Помічник з вирощування</ATR_CultivationAssistant.label>
  <ATR_CultivationAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник спеціалізується на вирощуванні флори і фауни. Завдяки величезному архіву даних із ретельно точним уявленням про кожну рослину та тварину, які, як відомо, існують на планеті, автономні підпрограми дозволяють підрозділу визначати ключові моделі поведінки, стресові фактори та певною мірою дозволяють «спілкуватися» з цільовими видами за допомогою конкретної поведінки та феромонів. \n\nЦікаво, що це іноді змушує саму механічну одиницю проявляти майже батьківську прихильність до менших інтелекту.</ATR_CultivationAssistant.description>


  <!-- Medicine Assistant -->

  <ATR_MedicineAssistant.label>Фельдшер</ATR_MedicineAssistant.label>
  <ATR_MedicineAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник спеціалізується на лікуванні органічних травм і для органічних операцій. Безліч підпроцедур і процедур допомагає у виявленні, категоризації та аналізі органічних проблем і надає пропозиції щодо виправлення. \n\nЦей пристрій також добре піддається виконанню нескладних ремонтів на механічних агрегатах.</ATR_MedicineAssistant.description>


  <!-- Social Assistant -->

  <ATR_SocialAssistant.label>Соціальний асистент</ATR_SocialAssistant.label>
  <ATR_SocialAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник спеціалізований для соціальних ситуацій. Від читання окремих рухів і виразів тіла до посилання на всі відомі історії цілей, щоденні переговори оптимізуються та аналізуються для підвищення здатності основного інтелекту справлятися з соціальними ситуаціями. Максимізація популярності, інфамі, престиж - все це вважається життєздатними цілями.</ATR_SocialAssistant.description>


  <!-- Mental Assistant -->

  <ATR_MentalAssistant.label>Ментальний асистент</ATR_MentalAssistant.label>
  <ATR_MentalAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту з низкою завдань. Цей помічник спеціалізується на тому, щоб перейняти основний інтелект набагато сильнішою психічною стійкістю. Набір індивідуалізованих підпроцедур усуває багато стресових факторів та неприємних проблем із пізнання інтелекту, одночасно тренуючи більшу здатність до подолання складних ситуацій.</ATR_MentalAssistant.description>


  <!-- Psychic Assistant -->

  <ATR_PsychicAssistant.label>Помічник екстрасенса</ATR_PsychicAssistant.label>
  <ATR_PsychicAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту. Цей органічний помічник дуже психічно налаштований, діючи як канал для основного інтелекту для використання психічних можливостей. Через органічну природу помічника основний інтелект не в змозі повністю маніпулювати ним, як іншими частинами, і вразливий до всього того, що пов'язано з психічною чутливістю. Помічник споживає величезну кількість енергії для підтримки себе, що призводить до більшого споживання енергії в цілому.</ATR_PsychicAssistant.description>


  <!-- Controller Assistant -->

  <ATR_ControllerAssistant.label>Помічник контролера</ATR_ControllerAssistant.label>
  <ATR_ControllerAssistant.description>Встановлюється помічник, який допомагає основному інтелекту. Цей вузькоспеціалізований помічник дозволяє використовувати обчислювальну потужність сурогатного материнства для полегшення тягаря управління сурогатами. Цей помічник дозволяє підключитися до 4 додаткових сурогатів, не зазнаючи жодних штрафних санкцій. Цей помічник буде функціонувати тільки в сурогатних контролерах і нічого інакше не зробить.</ATR_ControllerAssistant.description>


  <!-- Sapient Assistant -->

  <ATR_SapientAssistant.label>Розвиток АІ</ATR_SapientAssistant.label>
  <ATR_SapientAssistant.description>Встановлено сапієнтний інтелект, який взаємодіє з основним інтелектом. Цей помічник повністю сапієнтний, і з часом стане мудрішим і гармонійнішим з основним інтелектом, досягнувши зрілості приблизно через три роки. Оскільки суброзвідка розміщена в мікросхемі архотеху, її інтелект, ймовірно, одного дня перевищить інтелект його господаря. Цікаво, що це, здається, не бентежить захоплену розвідку. Можливо, вона вважає за краще бути далеко від світу. Можливо, тут це зовсім не обмежено.</ATR_SapientAssistant.description>
  <ATR_SapientAssistant.stages.0.label>зароджується інтелект</ATR_SapientAssistant.stages.0.label>
  <ATR_SapientAssistant.stages.1.label>Дитячий інтелект</ATR_SapientAssistant.stages.1.label>
  <ATR_SapientAssistant.stages.2.label>Молодий інтелект</ATR_SapientAssistant.stages.2.label>
  <ATR_SapientAssistant.stages.3.label>Інтелект дорослих</ATR_SapientAssistant.stages.3.label>
  <ATR_SapientAssistant.stages.4.label>Мудрий інтелект</ATR_SapientAssistant.stages.4.label>
  <ATR_SapientAssistant.stages.5.label>Єдина розвідка</ATR_SapientAssistant.stages.5.label>


</LanguageData>