<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Plasteel Plating -->

  <ATR_PlatingPlasteel.label>Каркас із пласталі</ATR_PlatingPlasteel.label>
  <ATR_PlatingPlasteel.description>Каркас шасі, настояний на гіпертемперованому і вишуканому пласталі.</ATR_PlatingPlasteel.description>


  <!-- Guardian -->

  <ATR_GuardianFrame.label>Рамка гвардійця</ATR_GuardianFrame.label>
  <ATR_GuardianFrame.description>Каркас шасі, призначений для того, щоб витримувати екстремальні відхилення температур і випромінювати залякування. Ця структура була розроблена для боротьби з вогнем - будь то природний, випадковий або доставлений Молотовим - і всіма загрозами, які з ним пов'язані. Ізоляторні заходи також зберігають агрегат в сильні морози.</ATR_GuardianFrame.description>


  <!-- Hydraulic -->

  <ATR_HydraulicFrame.label>Гідравлічний каркас</ATR_HydraulicFrame.label>
  <ATR_HydraulicFrame.description>Каркас шасі, розроблений для максимізації ваги, з якою рама може безпечно впоратися для короткострокових і довгострокових потреб. Перероблена рама також дозволяє значно збільшити загальну швидкість праці.</ATR_HydraulicFrame.description>


  <!-- Suppressor -->

  <ATR_SuppressorFrame.label>Придушувач кадру</ATR_SuppressorFrame.label>
  <ATR_SuppressorFrame.description>Каркас шасі, призначений для вибіркового придушення бойових можливостей. Цей фреймворк використовує внутрішнє, окреме програмне забезпечення, щоб перешкоджати тілу підрозділу при спробі використання зброї, і навмисно є більш крихким, ніж стандартні кадри, щоб знизити бойові характеристики без погіршення робочих можливостей.</ATR_SuppressorFrame.description>


  <!-- Composite Plating -->

  <ATR_CompositePlating.label>Складений кадр</ATR_CompositePlating.label>
  <ATR_CompositePlating.description>Каркас шасі, настояний на композиті, виготовлений з узяття загартованого пластистолу і вливання в нього механітів, а потім вливання його в шасі. Хоча сам каркас не міцніший за каркас plasteel, механіти пропонують майже миттєві можливості реактивної броні.</ATR_CompositePlating.description>


  <!-- Refined -->

  <ATR_RefinedFrame.label>Уточнена рамка</ATR_RefinedFrame.label>
  <ATR_RefinedFrame.description>Каркас шасі вишукано і точно витравлений, різьблений і розроблений, щоб виглядати максимально вишукано і надзвичайно благородно. Рамка може не посилювати будь-яку явну мету, але вона, безумовно, впливає на сприйняття її носія.</ATR_RefinedFrame.description>


  <!-- Sanitary -->

  <ATR_SanitaryFrame.label>Санітарно-гігієнічний каркас</ATR_SanitaryFrame.label>
  <ATR_SanitaryFrame.description>Каркас шасі безжально оброблений і продезінфікований, щоб забезпечити нульову придатність до життя мікроскопічних біологічних утворень. Цей каркас повністю відторгає плями, гидоту і хвороботворні мікроорганізми. Кадр також оптимізований для абсолютно плавного руху. Через ці риси гігієнічні рамки затребувані для хірургів, кухарів і для будь-якого підрозділу, що вступає в постійний контакт з гидотою.</ATR_SanitaryFrame.description>


  <!-- Mobility -->

  <ATR_MobilityFrame.label>Мобільність кадру</ATR_MobilityFrame.label>
  <ATR_MobilityFrame.description>Каркас шасі, розроблений та оптимізований для плавності та ефективності руху. Цей фреймворк має унікальний вибір дизайну поряд зі спеціалізованими противагами та зовнішніми компонентами, щоб мінімізувати перетягування, максимізувати приріст та втрати імпульсу, а також забезпечити чудову гнучкість та спритність.</ATR_MobilityFrame.description>


</LanguageData>