<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- SkyMind Core -->

  <ATR_SkyMindCore.label>Ядро SkyMind</ATR_SkyMindCore.label>
  <ATR_SkyMindCore.description>Мережа інтелекту персон, що колективно утворює єдиний суперкомп'ютер, здатний обробляти, зберігати та маніпулювати величезною кількістю інформації - того, що в кінцевому підсумку визначає свідомість. Цей пристрій здатний забезпечити цифрове безсмертя, операції зі свідомістю та пульти дистанційного керування належним чином обладнаним органічним та механічним особам. Його існування є доказом сили, сили волі та багатства.\n\nІнтеріоризовані ванометричні силові елементи підтримують всю конструкцію і розумно управляються мережевими персонами, щоб запобігти будь-якому порушенню електроенергії будь-якого виду при величезних витратах на теплову потужність.\n\nЯкщо пристрій буде зруйновано або втрачено, всі свідомості, які не можуть зберігатися іншими ядрами, загинуть - безсмертя не є безризиковим.</ATR_SkyMindCore.description>


  <!-- Networked Database -->

  <ATR_NetworkedDatabase.label>Мережева база даних</ATR_NetworkedDatabase.label>
  <ATR_NetworkedDatabase.description>Базовий сервер для підрахунку, зберігання та обчислень даних. Він не здатний генерувати ідеї, але значно покращує робочий процес тих, хто хоче витрачати менше часу на математику та більше часу на аналіз. Він генерує невелику кількість тепла і може бути пошкоджений, якщо тепло перевищує його поріг безпеки.\n\n\nБаза даних зберігає точки сервера, згенеровані з інших джерел, для використання при живленні і підключенні до SkyMind, але сам по собі не генерує точок.</ATR_NetworkedDatabase.description>


  <!-- Networked Analyst -->

  <ATR_NetworkedAnalyst.label>Мережевий аналітик</ATR_NetworkedAnalyst.label>
  <ATR_NetworkedAnalyst.description>Базовий сервер для аналізу даних та формування уявлень про обрану фокус завдань за допомогою рудиментарних алгоритмів машинного навчання. Через невеликі розміри і кількість обчислень він спирається на сервери даних для зберігання і виробляє значне тепло. Він може пошкодитися, якщо спека перевищить свій поріг безпеки.\n\nАналітики генерують серверні точки в обраній категорії при живленні і підключенні до SkyMind, але не можуть зберігати бали.</ATR_NetworkedAnalyst.description>


  <!-- Networked Intelligence -->

  <ATR_NetworkedIntelligence.label>Мережева розвідка</ATR_NetworkedIntelligence.label>
  <ATR_NetworkedIntelligence.description>Розширений сервер для аналізу даних, підрахунку, зберігання та генерації інформації у вибраному фокусі завдань за допомогою автономної персони ШІ. Хоча теоретично це робить інші сервери застарілими, ефективність простору та варіанти використання мають високу вартість виробництва електроенергії та тепла. Він дуже схильний до перегріву і може пошкодитися, якщо перегріється.\n\nIntelligences зберігає і виробляє точки сервера в обраному полі при живленні і підключенні до SkyMind, але вимагає ядра персони.</ATR_NetworkedIntelligence.description>


  <!-- Archotech Network -->

  <ATR_ArchotechNetwork.label>Серверна мережа Archotech</ATR_ArchotechNetwork.label>
  <ATR_ArchotechNetwork.description>Неймовірно потужний архотех-пристрій, який, здається, легко пропонує однаково неймовірну інформацію про навички навчання, а також про те, як захистити та зламати критичні дані. Вона не використовує енергію і не виробляє тепло на подив будь-кого, хто має честь бути її свідком. Багато хто вважає, що вони служать очима і вухами невидимих архотех-суспільств, зацікавлених у моніторингу Всесвіту, і що вони дарують інформацію лише тим, хто заслужив благословення архотеха. \n\nЦе надзвичайно потужний актив, і багато хто прагнув претендувати на нього як на свій власний. Більшість з тих, хто пробував, стали фрактальними гидотами. Навіть у тому сумному стані вони продовжуватимуть його шукати. Будьте попереджені.\n\nМережа дасть величезну кількість уявлень про всі поля і може легко зберігати однаково величезну кількість інформації - і, що дивно, робить це без потужності або будь-якого зв'язку SkyMind.</ATR_ArchotechNetwork.description>


</LanguageData>