<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Mining Utility Arm -->

  <ATR_MiningArm.label>Гірничодобувна рука</ATR_MiningArm.label>
  <ATR_MiningArm.description>Проста механічна рука, розроблена з урахуванням видобутку та переробки корисних копалин. На видному місці рука має пластовий бур, який подає вміст у внутрішній процесор, ефективно відокремлюючи корисні копалини та швидко викидаючи відходи, щоб забезпечити максимальне буріння та мінімальний час сортування.</ATR_MiningArm.description>


  <!-- Agriculture Utility Arm -->

  <ATR_AgriArm.label>Агро рука</ATR_AgriArm.label>
  <ATR_AgriArm.description>Проста механічна рука, розроблена з урахуванням сільського господарства та садівництва. Рука оснащена кількома внутрішніми мультиінструментами, які належним чином збирають продукти та подають вміст у внутрішній процесор, викидаючи продукти життєдіяльності, щоб забезпечити оптимальний урожай та мінімальний час сортування. Викидання продуктів зі спеціалізованих ліктьових портів є ефективним, якщо досить дивно спостерігати.</ATR_AgriArm.description>


  <!-- Pacification Utility Arm -->

  <ATR_PacificationArm.label>Умиротворення руки</ATR_PacificationArm.label>
  <ATR_PacificationArm.description>Простий механічний кронштейн з вбудованими поглиначами енергії і генераторами. Кулаки здатні досягати небезпечно високих температур і здатні відводити тепло при ударі об щось - ефективно обпалюючи ціль - і застосовуючи перевантажену кількість енергії - EMP у всьому, крім назви. Вони часто використовуються ОМОНом для надання дуже болючих, але несмертельних опіків та виведення з ладу транспортних засобів.\n\nЕксцентричні кухарі цінують послідовну і швидку тепловіддачу.</ATR_PacificationArm.description>


  <!-- Scalpel Utility Arm -->

  <ATR_ScalpelArm.label>Скальпель руки</ATR_ScalpelArm.label>
  <ATR_ScalpelArm.description>Механічний кронштейн з дуже зміненою структурою, призначений для точності і ідеально плавного руху. Ряд інтегрованих противаг, унікальні деталі та мультиінструменти забезпечують цій руці набагато більш тонке - але делікатне - управління. Хоча ця рука не підходить для загальних робочих завдань, вона є неймовірним благом як для хірургів, так і для механіків.</ATR_ScalpelArm.description>


  <!-- Rending Utility Arm -->

  <ATR_RendingArm.label>Рендінгова рука</ATR_RendingArm.label>
  <ATR_RendingArm.description>Механічний кронштейн, призначений для розбиття органічної або неорганічної маси на складові частини. Безліч спеціалізованих внутрішніх датчиків, сортувальників і процесорів забезпечують цю руку потужними можливостями розбирання. Конструкція дозволяє вільний діапазон пересування та відсутність непогашених штрафів, але є дивовижною та тривожною для спостереження. Рука здатна руйнувати живу тканину так само, як і мертві, і може здійснювати коротку роботу будівель.</ATR_RendingArm.description>


</LanguageData>